世清影硬照又影得幾眉目清秀喎

[突發] 小朋友齊打交(真人版)

咪撚爆大鑊啦

左下角

右面中間係你

你襯家有冇打？

世清個朵叫流星搥

咪同流星一樣一陣就消失左

人起朵你起朵你都起得笠水過人

吹咩 報警囉

ching25到

佢唔知 咪爆

推黎推去得你同熱狗賓
係咪同世清貢大仇口牙

反清已成趨勢

龐大嘅熱狗集團